電腦用家通病，得一對手但買到成枱滑鼠

從左到右：
G400：第一次買貴價滑鼠，上網睇人話好舒服，唔知有得試，冇試就買，結果手細滑鼠大，不過都用左幾年

M705: 貪得意用無線，結果頂唔順delay，用左年幾兩年，最後換唔番G400，呢隻外型又唔好渣，入左電仲好重

G300S：吸收左之前既經驗，今次買隻有線而且Size最細既Mouse，用左年幾，覺得又太細，同埋外型都係怪怪地唔算太好揸

G203：總結所有經濟，今次買隻有線，Size介於G400同G300s中間，外型好好渣唔重，質感仲好舒服，有信心今次呢隻唔會再換，仲要係幾乎咁多隻最平

唔一定要買片裡面果隻.用呢類設計啦，包你返唔到轉頭(打機就唔建議)

4隻唔多

用緊G102
想昭下同G203有咩分別
睇落一樣
係咪得咩sensor唔同之類

4隻差唔多。我自己就第一隻sensei frost blue, 之後sensei 310, 到啱啱轉Logitech g304試下無線, 反而無乜delay又輕身幾好。

根據呢條片講法，係
而且g pro都係一樣外型

其實delay係好少，但係我連少少都頂唔順，所以……都係有線算

重用緊g400s 起碼5年
當年g400壞左拎上保養直接換番黎
300蚊抵到爛

通常壞左先換

我呢隻買返黎好似100蚊
都幾滿意 又平又抵玩

係外國買?

我都係用D唔岩size既滑鼠用到隻手壞左先換

前年淘寶

聽過一種講法係g102係專係二三線國家賣

gpi比較低不過最平

office用緊直立，打機用rat 7 加G304

怪唔之得香港冇
上一隻係zowie fk 黑黃色果隻
未變benq, 未換logo之前
壞到痴咗線就換隻平野試下

G705 好好用好舒服喎，由讀書用到出嚟做嘢，用咗就快十年，壞咗都買返同一款

利申：唔打機

睇黎我得一隻係異類...

Keyboard反而買得多
滑鼠用到爛先買
買完仲要唔玩電腦game
轉左去玩ps4
兩個keyboard封緊塵

我之前都係咁諗，但lightspeed又幾ok

G102 黃金都有，$150

dpi? 兩隻都係8000喎

我得一隻咋

master 2s

又係喎

得水貨冇保

真係？
我買左隻logitech for office用，好似mx2s
手指公係舒服左 但另外4隻手指仍然會有少少凌空，冇貼實mouse

可能我果隻就比較舊款
你果隻未用過
新果d無線應該都感受唔到delay

我都好鍾意G102, 用足幾年
又平, 污糟拎去掉換過隻都唔肉痛

隻DA Elite側邊層膠移位，所以換咗隻Realforce mouse，一個字形容，正

ec1b可以再戰幾年

Keyboard 都幾隻

G402用左5年 想換502了

502好揸到番唔到轉頭

滑鼠都係用到爛先換
有時發脾氣唔覺意 扑爛隻滑鼠
又要換過隻

幾年前賣八舊 依家好似賣三定四舊

唔好講啦 不過幾年前都買咗 用落又好用 當豪俾佢

想問吓樓主無線邊隻抵用
唔打機
要前後返回制

用緊g705m, 堅垃圾，又重又delay, 冇可能拎黎打機

得兩隻跟機mouse揮手
好用個無線mouse

我有2隻G700，岩岩買左G604

你試下g304

Thanks

一隻g304 可以掉晒呢堆
我都中過m705伏 真係頭也不回

我自己買兩隻無線mouse無delay問題不過被個仔丟壞左一隻既中軸滾輪，另外一隻開心使用中。

第一隻買g pro wireless
根本唔會再買其他

用左幾年g502，換返g300s
502重又唔啱我握法，打機打到手都痛
300s輕輕鬆鬆

zowie個碌碌好撚嘈

睇野愈黎愈慢？

用過，但啲制唔多好撳
最後都係用返 mx master 3

可能係我愈黎愈快

吓，我冇喎
好多notebook 就有

試下g203

基本上、LOGI
D MOUSE 冇 飛轆都唔用。

波仔MOUSE 好似TOP先有

斜波MOUSE 同 SHARK MOUSE 都冇。

有4隻,用得1隻

左手用Kensington Orbit Trackball with Scroll Ring
(Scroll Ring scroll超快, 加右手用筷子食野時都可以控pointer)
右手用Logitech M570
打機會用番普通mouse

公司用Logitech Mx Egro

手細，一隻g304 已經end game。打機既將d錢投資落mouse pad, headset 好過

返工 G304
屋企 G903
暫時好滿意, 唔想去試GPW 驚會買

想問下G502咁多個版本，有咩分別
利申 用緊MSI底板附送嘅貼牌廢gaming mouse

平時用慣g502 12000 dpi
用返d平mouse 會好唔慣

g400s 好用, 壞左就換g502

之前MX MASTER壞左諗住買隻新
簡黎簡去 都係買番MX MASTER

用緊mx master 3, 好正

換細一號電芯，咁樣輕好多，完全兩個世界

你咁樣整好易漏汁

完全無問題 用正常size 真係好重

得出結論 對稱鼠先岩你用，唔好再晒錢買右手鼠

我之前一樣用錫紙用用下有時會接觸不良無電
轉左用鐵線之後就好好多

暫時都無問題，

鐵線固定到粒電芯？要點整

viper mini出無線既話即買
始終g304個重量都成9x gram如果用普通電芯

用完無線mouse返唔到轉頭
近兩年d無線gaming mouse係同有線mouse一樣冇delay

手細就g304
手大就g pro/viper ultimate

我覺得手細冇旗艦玩好撚冇人權

鬼佬手大

mx2s我用左2年，都仲係覺得麻麻，無名指同尾指個擺位唔知想點咁，隻mouse咁大唔應該設計到咁囉

用緊,但無想像中咁好用
多數都係用番MX master 2s

老實講句，打moba/ fps加手細撚，唔玩燈其實g304 真係end game。反而最近mouse pad由qck 換左 zowie果張，好似入撚左新世界

另外headset 都由cloud flight 升左上gsp 370 爽到仆街

有冇link睇下張mouse pad，真係有咁大分別？我用緊d cheap雞布pad

打機：G402 -> G304 -> G903 -> Basilisk Ult
做嘢：Lo記唔知邊隻M系平無線 -> MX Master 2s -> MX Master 3
出街：Arc Touch 3

搞搞下mouse投資都夠砌多部女
G304+鋰電真係退燒神物，雖然無乜特色但亦無乜短板，一個平就能力壓一切

以前有拆殼G9X 比手細人用

鋰電可以係邊買有冇推薦

得一隻g pro同一隻magic mouse2

g pro無線 爽
magic mouse 個手指gesture向左向右swipe屈機

淘寶最簡單
恆鋰有隻專門設計俾mouse用，貴，輕身，腳重，唔想煩就買佢

G304 用aaa adaptor 再走蓋

原來咁多人用g304

我隻g304 用鋰電 輕唔少又易叉電

用緊邪教Ergo
不過已經好滿意

電量同普通鹼性電差幾遠？

唔常打機，亦無特別計，第一次試下極限，打機+日常可以用一個月以上，而家習慣兩個禮拜叉一次電，基本上飯前叉飯後繼續用，唔想煩可以買兩粒
Hero sensor真係好細食，尤其對比而家用Basilisk Ult都係鋰電，差唔多一打完機就要叉

用緊qck
想問有咩分別？

最鍾意用嘅係g304+ 14g 重鋰電

買咁多隻貴野結果用隻最平

終於換走咗隻DA Elite

諗緊好唔好用 trackball

証明幾好揸手都好都唔夠輕身咁重要

用左trackball之後冇手痛
初初用M570，有個問題係細範圍控制要用兩隻手指慢慢郁
到而家用緊MX ERGO，佢有粒掣可以立即調低個DPI

G300用到個左鍵同Scroll殘廢
最近換咗隻G502SE用

用緊隻g700s
粒電唔知點解用唔到
用普通電又冇事
但好似冇聽人用過700s

G502一勞永逸

轉AAA電G304真係無敵

依隻Logitech Mx vertical 用咗一年倒真係幾正
當初就係鐘意佢個樣夠騎呢+ macOS 完善支援就買咗，可惜冇Mx master 個飛輪

打機效果手感都唔錯喎，好鐘意佢個57度揸住佢好似握手咁既角度

用 ergo會唔會變咗手指公痛？

呢隻垃圾我個時買左成700蚊 垃圾到用左一個星期去左買g900

帶左隻g300s返工
set左功能鍵
左2粒 copy and paste
右2粒backspace, enter
中間粒制 f5
膊頭郁少左
冇咁攰

打lol用邊隻好

我用左呢類設計鼠之後，手腕同手掌肉無再酸痛，依家用番傳統鼠會覺得手腕沉左落張台咁，唔知想點，郁兩郁都會好攰

咩feel

click落去同其他mouse好唔同，好似其他mouse係機械軸，而佢係静電容feel，迴彈個感覺好好，同埋好靜，有用開realforce keyboard就會知，造工一流

用緊hhkb

兩手兩腳好正常
除非。。。你disable

ching係邊買開鋰電？我搵3A鋰電係鴨寮街40蚊兩粒好肉赤

同病
結論：一係唔買，一買買最好

同静電容嘅feel一樣

佢嘅定位係比重視指針跟踪和準確性的遊戲玩家以及CAD / CAM / CG設計人員的專業使用的理想選擇。

翻譯自官網

靜

用左幾年 幾好用
我係衰粒電
驚買完番黎用唔到

打糞game是但啦

神作

重到瀨屎，d電仲要勁快玩完

g304有冇delay?想買隻玩cs

用mx master 2
貪佢多掣又有兩個碌

我用黎玩overwatch 用落同同gprow 無咩分別gprow我係唔like 佢少左粒制唔夠我用+ 背脊比g304 高無咁舒服

隻手壞咗,應該有2x隻mouse mousepad應該10塊左近

同得一對腳買十對八對波鞋差唔多。

我第一隻貴野同你一樣

但好快壞， 禁一下變左禁兩下
從此唔再買貴野

依家五十幾蚊滑鼠用左4，5年

logi幾年保用

用緊G403無線版+ G502無線版, 隻G403微動有問題, 岩岩買左微動番黎換
logi個app有少少廢, 有陣時會搵唔到隻mouse apply唔到dpi profile 但係而家改善左好多, 算係幾好用

講起detect唔到
我隻g203買返黎detect唔到
睇個盒先知舊果款logitech gaming software停左更新
出左新既叫logitech g hub

用緊Mx master 3

講緊ghub
以前logi gaming software雖然冇ghub咁靚咁fancy但係冇試過出事

但我覺得舊款隻software好用啲

上網check cs pro gear 好多職業都用 g pro 冇咩人用g304

用緊G703
用落好似幾OK
諗緊買唔買佢塊充電PAD, 但我驚會[窄]爆/爛佢

我都覺,但舊款認唔到新款mouse

大佬人地打職業,少少夠delay影響輸贏

g304 同gprow 傳感器一樣,但平好多,所以g304 先咁多人用,我純粹係因為扼感而選g304

powerplay 勁方便,我都買左,不過因為用g304 唔用隻gpro 或903 所以又食塵

我係拉出黎果D KEYBOARD 位
但同我成日係果到食飯 日日倒潟野 驚會壞

你youtube揾powerplay d 拆解片睇下, 應該除左上面個底板盒仔位怕水外其他位都唔怕水,另外面張mousepad 其實係就咁放喺powerplay線圈板上面用係分離嘅

20收

用左幾年都冇事，可能因為個指公郁動範圍其實唔多

gpw 2018年出嗰陣壓到80g係技驚四座，而且手感比較大眾化(對外國人嚟講)，所以歷久不衰
電競重多1克都可以好大分別，更何況係80g vs 90g (G304換AAA電)
其他嚟講，G304同GPW都係有少少分別，例如左右鍵同滾輪嘅手感
不過講真有幾多家用玩家真係需要用咁多錢換多少少優勢
而家市場亦有大把選擇，gpw已經無咁光環鳥

同埋買mouse最忌見多人用就跟風
一定係落場試清楚邊隻啱手型同握法

如果好似我咁有線唔用只用無線的話選擇唔多, 有線的話大把選擇啦唔駛一定log 記

濕碎啦，一條撚都可以玩3P

問題係你依家有幾條

師兄們甘多Logitech 既

Logitech好野黎
好過買Razar,Steelseries,得某幾款掂
咩Roccat,Ttesport更加係伏中之伏
傻仔先會玩
利申:買過一隻100蚊既
po出黎都廢時

講真， 暫時我用過， 夠輕又平Mouse

g pro > g102( or 同size 果堆） > Viper Mini > Deathadder Mini

推

買來買去都係log

用過三隻logitech mouse都衰係double click

係日本見隻日牌特價買黎試下結果襟用過佢

係飛輪果隻爽無得代替

Master mx 系列好用到爆